午。

大力支持YouTube foodie：Data Ma

1 gchi

好似冇伏

兩人份..

夠蛋

唔叫？

叫u?
太遠喺天水圍

好味

是 同爸

好好味

kaya toast

yum ar

弘午美

帽兒吃午了嗎？

托賴 吃了意

也好

噢 很不錯

弘午真美

是的 詩

弘，是峇峇娘惹嗎？

是的吉吉 很不錯呢